覺唔覺灣仔間breakhouse蛋撻比人神化得好撚緊要

味道同KFC一樣但貴好撚多

未食過想試
蘋果成日都有佢d片，好似樣樣都好食

永遠都有人龍 無興趣同人迫

一出名就差

蘋果影到龍門都好好食啦

好多OL排

呢間啲蛋撻都叫唔錯 但係牛角包真係吹大咗好多 淨係牛角包計 大坑plumcot 好食過佢好多

見過有烏繩飛

佢係一個比較好既葡撻, 但貴

想試下牛角包，真係唔掂？

留名睇多啲食評同介紹
我都覺得個croissant 麻麻
以一個法國佬整餅黎講真係爭啲

其實bakehouse又唔係好差 持平啲講 bakehouse同plumcot我都唔係熱辣辣嗰陣食 但喺凍嘅情況下 plumcot仲係食得出入面嘅layers 而bakehouse係無呢個口感

牛角包真心一般

plumcot and bakehouse 都麻麻

好撚好食喎

牛角包個LAYER夠鬆脆係其一 （FLAKINESS）
夠FLAKY之外仲要夠空氣感，唔係實邦邦
食牛角包仲要食牛油香

BAKEHOUSE呢3樣野都無

你講邊個係法國佬

個蛋撻正過kfc好多wo

叫做Ok啦，唔難食嘅，行過見冇人先可能會再食

Breakhouse

好食喎

呢間野唔知黃定藍
雖然成日上蘋果 但google完話係藍
有無人知

on9 計味道點都係KFC好食啦
點會一撚樣

但你無理由叫一個OL 靚女同你去KFC食撻?
話晒灣仔區又係酒店名廚出,價錢合理點會唔紅

食過佢D麵包兩次,兩次都垃圾到仆街
永無下次